蘋論：全民股瘋豈是「天大的好事」？

且不說股市泡沫會不會爆破，廣大股民會不會如李嘉誠所說的成為受害者，就以現在全民股瘋的情形來說，實際上已影響了上班族的工作情緒。面對上班時牽掛股情、心神不定的員工們，大小老闆都要設法應對，有的宣佈「每日炒股一小時」，引得員工雀躍歡呼；有的嚴禁會計出納炒股，以防公款被挪用；有的關閉外聯網嚴格控制員工分神；有的只能憑員工自覺，勸說員工先做好手頭工作。

2007年05月23日

2007

有老闆肯比員工每日炒一小時咁癲 股災個陣係咪補賠賣去IFC程車錢

d人輸晒先知返工好

歷史回顧，即將發生循環

輸晒d 人先無心機做
星期三晚唔建議去茶記食飯就係咁解

入定熊冇壞

多鳩餘 幾時跌呀咁 你講啦